叫人除褲屌既副校長無事，係FB寫幾句野俾人停職

你係咪屌呀？除褲呀～

推！

推到出事

有無醬油

佢係幾時俾人停職？

元朗天主教

係唔係除褲呀

？？？？

p

我賭元天中副校工會最後告人誹謗

推
個副校咩事都冇
垃圾教育局

除左驚嚇親佢炸

元朗天主教中學副校長陳秀芬：「你係咪要屌呀？除褲啦！」

傳送門

搞佢收客＋圍佢老母啦！

痴撚線

條片無左
係咪係條橋度隻撕紙狗?

連個post都無埋
Fb youtube奶共到